我覺得香港最成功既美食車係雪糕車

如題
btw雪糕車算唔算美食車

啱rh

totally agger

最成功梗係走鬼魚旦木頭車！

agger